msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shortlinks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-21 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-21 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Gemini Code Assist\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# HTML Title & Branding
msgid "Private & Easy Link Shortener | Shortlink"
msgstr "私密 & 易用的链接缩短器 | Shortlink"

# HTML Meta Description
msgid "A private and easy link shortener to create temporary, secure, and simple short URLs. Fast, free, and respects your privacy. | Приватный и простой сокращатель ссылок."
msgstr "一个私密且易于使用的链接缩短器，用于创建临时、安全和简单的短URL。快速、免费并尊重您的隐私。"

# Main heading
msgid "A Private and Easy Link Shortener"
msgstr "私密易用的链接缩短器"

# URL input placeholder
msgid "Enter a long URL to shorten..."
msgstr "输入长链接以进行缩短..."

# Submit button text
msgid "Shorten"
msgstr "缩短"

# Verification label
msgid "Verification"
msgstr "验证"

# Verification input placeholder
msgid "Answer"
msgstr "答案"

# TTL dropdown label
msgid "Link expires in:"
msgstr "链接有效期："

# TTL options
msgid "1 Hour"
msgstr "1小时"

msgid "24 Hours"
msgstr "24小时"

msgid "1 Week"
msgstr "1周"

msgid "Never"
msgstr "永不"

# Result box heading
msgid "Your short link:"
msgstr "您的短链接："

# Copy button text
msgid "Copy"
msgstr "复制"

# Copied button text
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

# Footer
msgid "Crafted by"
msgstr "由...制作"

msgid "View on"
msgstr "在...上查看"

msgid "Released under the"
msgstr "根据...发布"

# API Error Messages
msgid "Invalid short code format"
msgstr "短代码格式无效"

msgid "Short link not found"
msgstr "未找到短链接"

msgid "Short link has expired"
msgstr "短链接已过期"

# Dynamic UI text
msgid "Your link is private and will automatically expire in {duration}."
msgstr "您的链接是私密的，并将在{duration}后自动过期。"

msgid "Your link is private and will never expire."
msgstr "您的链接是私密的，永不过期。"

# About Page
msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "About Shortlink"
msgstr "关于 Shortlink"

msgid "This project is a high-performance, privacy-focused URL shortener built with FastAPI and a pure Python technology stack."
msgstr "本项目是一个基于FastAPI和纯Python技术栈构建的高性能、注重隐私的URL缩短器。"

msgid "It uses the Hashids library to convert sequential database IDs into short, non-sequential, and unique codes. This method is efficient and provides obfuscation for your links."
msgstr "它使用Hashids库将顺序数据库ID转换为简短、非顺序的唯一代码。此方法效率高，并为您的链接提供混淆功能。"

msgid "Core Features"
msgstr "核心功能"

msgid "Stateless & Fast"
msgstr "无状态 & 快速"

msgid "Generates short codes mathematically without needing to check for pre-existing hashes."
msgstr "通过数学方式生成短代码，无需检查预先存在的哈希值。"

msgid "Privacy-Focused"
msgstr "注重隐私"

msgid "No tracking, no analytics. Just simple, fast redirects."
msgstr "无跟踪，无分析。只有简单、快速的重定向。"

msgid "Temporary Links"
msgstr "临时链接"

msgid "Set an expiration time for your links, from one hour to one week, or never."
msgstr "为您的链接设置一个过期时间，从一小时到一周，或永不过期。"

msgid "Internationalized"
msgstr "国际化"

msgid "The UI is available in multiple languages."
msgstr "用户界面支持多种语言。"

msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

# SEO Keywords
msgid "private link shortener, easy link shortener, secure url shortener, temporary url, free link shortener, custom url, short url, anonymous link shortener"
msgstr "私密链接缩短, 易用链接缩短, 安全URL缩短, 临时URL, 免费链接缩短, 自定义URL, 短URL, 匿名链接缩短"